自用ipad過深圳海關有冇問題？

未試過帶ipad過關